我係vans 母公司員工

我係VF員工 vans母公司staff

由6月到而家 我無收過任何公司的email 唔俾去遊行 相反 我淨係收到 叫我地留係屋企小心啲 有需要可以搵公司的人求助 番唔至工 可以唔好番工 ，我地town hall 可以即時問CEO 問題 好公開透明 一齊去討論香港現時的情況

Vans今次係柒 加拿大vans都係柒 del左post 香港vans 走去解釋 可以罷買 可以掉曬啲鞋 但唔好裝修

我地每個牌子完全獨立 而且公司方向完全唔係藍底

每個人 公司 張枱至少有幾張文宣 從來無被人屌過 我希望你可以出個post 幫手解釋 VF無叫過任何員工唔好參與遊行

嗰啲話VF有叫員工唔好遊行的post，如果佢地有任何cap圖email 證明 可以屌尻番我

求下大家罷買 不裝修

裝修中資就夠啦
唔明話咩都裝修既人咩心態
仲要尋日俾人讚針對中資
今日就話連vans都要
大佬 人地做生意
邊似中資慢慢滲入我地既生活

大家會唔會裝修VANS？

冇裝修vans嘅必要 裝修中資就夠

推一推

推

係加拿大VANS決定DEL個設計?

你地新office係牛頭角？

[url]道歉未?PR死撚左?[/url]

唔好咩都裝修, 只會樹立更多敵人

罷買

幫你推左先

道歉未呀母公司員工?全公司訓撚著左呀?

一定要減少裝修, 裝修係要好有必要先做, 唔好覺得出左黎唔裝修就無做過野

push

幫你推推

Five demands , not one less

無必要裝修vans 試過經過vans啲員工仲同我地一齊嗌口號
罷買算啦

幫你推

其實罷買ok ga la, 我唔贊成任何形式的裝修，因為咁樣會俾中間派的印象好差

對準焦點，裝修中資公司

投左票未呀

VF, 不了
VANS, 不了

投左, 咁你公司道歉未

對付中資就得啦

罷買不裝修

推 OK
裝修應該集中返係中資

罷買
唔洗裝修

Push

中資賣港先裝修啦
只係唔係同路 最多罷買

裝修係春袋
大大力錫落去

絕對容許員工上街遊行

同路人

冇講過裝修vans 但唔該你解釋下點解會del 左

Vans？佢都唔算大罪，又無柒出來譴責、又無話撐警。
我唔覺要裝修，擺買算9數！
大把野做，focus 返d大單先。

張圖本身係加拿大VANS 搞清楚少少先

都係嗰句 唔好扮中立扮黃啦阿同路人

如果咁就裝修 咁同當年紅衛兵有咩分別

我都係VF既
部門老細個個禮拜提我地要自己小心
我仲講笑話「你記得黎保釋我地呀」
佢話知喇，總之要小心呀！

咪就係問你點解加拿大vans 要del 我有咩搞唔清？

唔裝修 但必定罷買

都無撚人話裝修⋯⋯

連儂VANs牆

罷買夠, 雖然都唔鐘意著, 一對都未買個

收皮啦屌你老母
要怪就怪點解你地總公司咁on9 與民為敵
唔好怪我地啲裝修佬

任何公司都係利益行先
唔通真係為咗你一對鞋放棄大陸市場咩
罷買不裝修

毋須裝修

ok

咩野扮中立扮黃呢。。我係要攪返清楚而家d人話VF唔鼓勵員工遊行呢件事，點解落架我低級職員唔知點解，等佢地自己高薪嘅自己拆掂佢，你要罷買係你自由，唔係黃定中立嘅問題

agger

係

Yes. 記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

只要出現返被消失嘅鞋就可以解決問題

你係樓主分身？

同意

我出post都係呢個原因 我都話左vans 係柒 可以罷買 入去試20對鞋都唔買

但唔代表VF唔俾我地遊行 紅底

除左黑，其他顏色包括紅藍都唔應該裝修，罷買罷食就足夠

between , vans食屎啦

(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

地下有個高妹幾正

懲罰藍店：罷買

又無得vote 真奶共

會罷買

俾哂display你慢慢試

喺我個email post回應都唔得

我都覺得d人話公司唔比員工出去，依單野對公司好唔公平，要澄清返公司係從來冇咁樣做過，仲好關心所有員工安全，員工都有好大自由度去安排自己時間

一句道歉都冇, 垃撚圾
依家冇人得閒同你試鞋
再唔降溫, 你地真係唔好後悔

你澄清同我話扮中立扮黃有衝突？
Dq對鞋再話無政治立場唔係扮中立？
無立場點解會覺得設計敏感？

老母係VF做，樓主講得冇錯，同埋VANS係外國brand，真係唔好出手

明明公開做左決定
又要暗地裡係連登開post洗白
可以罷買呢句係連登講有咩意思

屌vans去番vans d post度屌 歡迎 屌爆佢地

呢度係講番VF無叫人地唔好去遊行

無扮黃 請唔好俾仇恨支配 focus番

外國brand又點 奶共嘅

罷買 不裝修 由佢慢慢洗白

快啲道歉就冇事

呢單點計先？你VF唔係就咁算呀嘛？

美帝係絕對唔會閪到好似支那公司咁唔比你示威
但絕對會考慮支那市場
所以呢d比賽加咗政治元素影響支那市場後被ban真係必然

但你因為人地美帝商業決定走去幫佢裝修
美帝公司絕對會縮翻去支那市場
唔會再幫香港人

所以幫人攪裝修前請三思
不過而家都阻唔到， 你唔裝修， 二五狗會代你做

罷買算啦

連衛兵：裝唔裝修，我地話事

你fc左係咪官方微博未？一早講左唔係官方

樓主: 屌vans去番vans d post度屌 歡迎 屌爆佢地

呢度係講番VF無叫人地唔好去遊行

無扮黃 請唔好俾仇恨支配 focus番

Btw 呢個係假ac

利申： 都係喺美帝大公司做， 都明白美帝既商業決定

功利d講抗爭都要講成本效益 係要反思檢討先可以行落去
搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

謝謝你

佢又剷咗我哋都奈佢哋唔何

係唔係唔識字呀，你要攪裝修，去裝修post嗰邊講飽佢，要裝修定罷買係你自由

我係要攪返清楚而家d人話VF唔鼓勵員工遊行呢件事，點解落架我低級職員唔知點解，等佢地自己高薪嘅自己拆掂佢，你要罷買係你自由，唔係黃定中立嘅問題

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

我都見到 今次uk都del埋

一定要推撚到美國vans宣佈出返
twitter @vans_66

好似喺絲寶

輕輕一推

你呢段嘢都copy and paste咗幾次
其實不如咁問呀
你覺得vf無禁止員工遊行係代表d咩？
講到vans好似唔關vf事咁
今次vans事件vf係唔係完全無責任？

但係vans 啲員工好黃
之前有堆員工本來要上大陸開會
但佢地都叫啲員工唔想/唔敢返大陸可以講，就唔駛去

而家好明顯有班人係咁吹風叫人拆鋪，點解？
你唔拆佢地點捉人呀

你公司道歉未
垃圾

唔係呀

打工啫屌
開post 澄清

裝修去返裝修post講
屌vans去返屌vans post講
呢個post就係要澄清vf無扮中立扮黃
無禁止員工遊行
唔好錯focus但標題又要開vans名

即vans就自己攞嚟柒 vf咩問題都無
Noted with thanks.

推 唔好俾仇恨蒙閉

推
唔係咩都要裝修

唔好做紅衛兵呀手足，好撚多狗亂帶風向架！

VF當然有問題 但未至於裝修

大佬，我相信呢個post係講緊呢樣野

VF 係有好多牌子，呢鑊係一個累全家，無得賴，仲有係VF一向無咩人識，今次響哂朵啦
我只係低級職員，呢d咁高層次嘅要拆就等高層拆

推啊 義士唔係condom

Vans公關 你好

繼續比多啲規條教條，你整教條出黎話就話驚民意逆轉，今日成個中環就話咗俾你知有冇逆轉到。

根本整咁撚多教條就係為左滿足你地班偽善既香港人。

連登真係開始離地

記住14年輸係輸咩？教條主義呀

幾好笑

如果VF唔介意員工去遊行示威，真心唔好搞佢地，搞到佢地要炒人同路人會無咗份工

你找到重點了

真
唔好搞vans
今次單野係佢唔岩 最多罷買
樓主有冇收到風vans諗住點拆

加拿大會出中文email?

推啊 －

推啊

無左喎 連uk個邊都落撚埋架！？

講咗幾多次fc呀

我都覺得未至於裝修。

總之中資先搞裝修
其他就罷買

又想請教下
如何會搞佢哋搞到炒人同路人無咗份工？
大佬呀 唔好咁低手啦好嗎

好似咁

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

講裝修嗰啲 係咪未睇過裝修比例個po

讚同

生意差唔洗炒人？

明白, 幫你推唔會裝修，
但唔好意思我哋會罷買
可以的話，
將呢個消息講返畀你地外國總公司聽

支持罷買

我VF嘅，佢都係VF即係我同事，我係要搭爹，點撚樣

乜撚都落哂啦 點撚樣呀
呀母公司仲有無野講

你諗清楚宜家有幾多公司可以有咁嘅環境俾員工自由表達訴求？少一間好多呀

成個香港零售業都攬炒緊
佢都唔介意員工遊行示威射波喎
佢又關心員工安全早收鋪喎
即呢d就唔會生意差唔使炒人
我哋罷買就會搞到佢炒哂d"同路人"
咩邏輯

推 大家唔好亂黎

都係嗰句
個決定唔係HK vans可以話事的

工作時數少啲同裝修係兩回事好無.........

豐樹中心11 12樓

藍罷買

成棟大廈有其他公司share

仲幫呢間垃圾公司講好說話…

聽聞VF經常炒人架bor~老果一批被退休

又DQ左???

真係唔撚明 裝修佬忙㗎嘛 咩都要裝做得邊個

14年係輸在分化呀，宜家冇人叫唔准裝修喎。講緊有其他嘢更值得裝修都俾你分「你地」「我地」。

你話呢啲係教條主義嘅話咁即係之前叫前線唔好屌啲唔知規矩影相嗰啲post都會搞散成件事啦？

Del左個設計去奶共係事實

碌返上去望望我留言
我係支持罷買不裝修呀師兄

Btw 答我啦
其實兩者都係開唔到鋪無生意
你覺得點解一個會炒人一個唔會嘅？

罷買可以 裝修focus 番中資 福建幫

生意差無得賴 唔會賴
不過裝修的話就會太嚴重

推
呢單野係處理手法不足，但公司本身似乎無乜問題，三思

唔洗成隊員工即刻衝曬出嚟，裝修就唔會㗎喇
不過一定罷買，DQ係事實

Fc左未？咩牌子 咩department 知唔知咩原因？

係囉 既然係咁關罷唔罷裝唔裝咩事

好驚驚

依D case 罷買ok 啦

咁有咩問題？

講講吓又會拉落去宜家咁嘅時勢仲掛住份工

現實係除非你一次過可以二百萬人諾曼第登陸咁政陷禮賓府再佔領埋，換過新政府，否則你無可能叫所有人停哂所有嘢

我就一直支持罷買不裝修
但就算有手足裝我都唔割席
阿同路人你呢？

vans 未夠班被裝修

唔支持裝修
佢未好似美心個女人咁直接搞到我地
咁都要裝修，以後可能大把要搞
我地要堅持黑先裝修原則
但支持罷買
無人買其實都好大影響
或者集合大家唔要既vans鞋，放晒佢門口寫不需要build the wall的Vans之類
張圖應該都幾好睇

正解 唔值得
但罷買就必須 支持樓主

你越護主就越引人想裝修
裝修佬決定，唔割
罷買就一撚定會
食屎啦你vans你好唔好意思做板仔生意呀垃圾

但一定唔會再買再着

嗱 罷買係一定 我個對剪爛dum埋
但請唔好諗住大家話罷買唔裝修就當冇事發生
將設計落架係fact
俾人屌到屎忽爛都仲係default reply都係fact
我理撚得你公司「唔想得罪任何一邊」定有咩前設立場/原因但唔撚出聲
唔回應就好有問題
無故用呢個理由下架就好有問題
關心公司既唔該催PR正面回應下

唔係逼你公司表態啊 你地擺明自己攞屎黎食 自演公關災難

有咩問題？你話我幫黑警打緊工就話姐

push push

VF員工支持我哋罷買同裝修中資及福建幫
係同路人呀！！！

咁多更邪惡嘅中資，有排都未輛到Vans

罷買罷著

第3對都dq 食屎啦
vans fans決定轉會！

Up

檔野你屋企既?咁上心做乜柒?

第3對dq埋

唔關香港vans事
咁所以我哋要推上國際
叫全世界罷買

假期未開工

P牌推唔郁 求各位幫手

罷賣啦！ 燒鞋啦！等佢出黎割𥱊呀

同意

推 唔好咁多火頭 集中啲中資

推
真係唔好裝修
罷買就算

唔需要裝修 但我覺得有需要罷買

14年分化係咩理由呀？教條主義呀。

你一個叫人唔好影相禮貌啲，另一個叫人呢啲店唔拆得個啲又點，真係一樣？

藍店點解唔可以針對唔可以屌下？純粹滿足你嘅個人道德偽善定係你覺得會逆轉民意，逆轉民意就已經今日prove咗俾你睇。

咁你覺得你係咪教條

幫係推下

唔是計佢紅咩？ 痴memo

痴撚線，一有公關問題就有人扮員工叫人唔好裝修，屌你老母 咁撚驚嘅咪咪撚搞埋晒啲小動作囉

今日有幾個post 煽動手足們搞外資店舖
其背後原因大家要諗清楚
同埋請善用不推文回覆

唔裝修

點解要扮員工？我係真員工wo

我屌你老母啦 話9之你

未至於要裝修掛

咁響鋪頭外面痴sticker唔介意呀呵

罷買就夠啦
我亦都相信前線手足唔會亂鳩黎
不斷鼓吹人乜柒都裝修個d五毛狗黎
咩人最想見到示威出現呢d情況大家心知肚明啦

裝修就唔會既, 但你地DQ晒3款DESIGN 預左黎緊幾年香港MARKET都拍烏英啦

其實我都唔明
一間公司政治中立其實冇問題
人地又冇話支持定反對邊一邊

藍扮黃架

唔會啦
本身target customer都唔係local

推 真係好撚嬲嘅巴絲 最多你地以後唔好買 唔好爆人地

推，罷買便可

咁要睇下佢個中立係點定義d design敏唔敏感喇

屌呀。。

唔會裝修，但希望香港員工出下email過去叫佢地唔好將件作品下架

話要去裝修果d人快撚d去,我地可以放假,
不過講完唔撚做就死全家

真 唔值得
支持罷買不裝修

vans可以轉咩會

真係, 我覺得唔使打呢條支線, 睇開少少由佢先

唔值得為佢裝修

唔會裝修 但罷買

CON屎

dahood呃光環 ig出post扮曬野咁 只係唔想自己利益受損 唔開Vans只係唔想俾人裝修 佢已經將個post del左 好彩fd有save低 !!!

要搞都唔撚係搞Vans先啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

其實仲有好多話下架的舖 全部係賣緊水貨vans

擺買算

唔係人comment 擺相

又想請教 水貨有咩衝突？
唔係vf出？
同個牌子割席 水貨行貨有咩分別？

罷買就好已了
唔好亂用裝修發洩

認真喎，針對幾間裝修就ok，更顯理性嘅適當武力

講態度？你自己又咩態度？你問我邊撚個嘛，我咪答你囉
你裝修定罷買係你自由，你咪做你想做嘅野囉，我無諗過洗白鞋落架單野，係要澄清呢樣啫

我話你知
你搵撚定第二份工都得呀

有啲係SMU / licensing 賣個名俾人做

我係想問人哋賣水貨都割席有咩問題
唔係好明你話水貨鋪想表達d咩

真係唔係 不過一般人分唔到 算了

無話有問題 冷靜啲

罷買啦

各位手足，其實在抗爭路上民意對我哋嚟講都好重要，而且昨日及近日黨鐵破壞事件上有很多是警鬼做的，但責任要我們百分百上身，所以請各位手足在做每一件事情前都要衡量此事對抗爭有何貢獻及目的何在，例如反美心是對的，反黨鐵反紅是對的等等

唔好下下起曬鋼 要裝要罷 你中意啦 尊重前線 不過我想澄清都澄清左

問條問題都唔冷靜？

時刻保持理性

罷買就得

請問罷買是對的嗎？

Hey, everybody, Mister Rufus in town
Came here to take care of business
Ain't gonna mess around
I got a brand new dance, that ain't no bull
Everybody's doing it talking 'bout push and pull
I said, push, pull, push, pull
Get on up, get on down
Get on up
Take it round and round
I said, push, pull, push, pull
Little bit more
Push it, pull it
Push it, pull it
Lookie here
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Get out on the floor, you're gonna get left
Get on your own, pretty baby, now go for yourself
It's easier taking candy from a baby, don't hand me no bull
Now you got it, baby you got that push and pull
I said, push, pull
Push, pull
Listen get on up, get on down
Get on up
Take it round and round
I said, push, pull, push, pull
Listen
Push it, pull it
Push it, pull it
Double upon
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Push it, pull it
Ah
Oh, Mister Clean and James Brown
Everybody been messing around
I'm doing a hundred and laying on full
I got this thing talking 'bout push and pull
I said, push, pull
Push, pull, oh, ho
Push and pull, oh, ho

罷買對，但我反對裝修

罷買 整爛對鞋 放上Twitter 做文宣

推 就算藍都罷買 背好先出黎

罷買咪得

屌佢老母，我見咁多人信就去澄清
點解俾佢del留言+block！

five demands not one less

推個員工出黎就想了事

唔好聽啲五毛講乜都裝修 周圍樹敵

呢啲牌子本身都冇人買

驚裝修小隊裝上癮

我就信佢地會識諗
個撚個連登仔都當自己大台
又話叫咩叫咩
唔怪得前線唔睇LIHKG
風向撚多撚到

罷買 但反對裝修

咪裝修

應該係mkt staff?

話要裝修VANS嘅
咁你準備全香港周圍都去裝修埋啦
屌你老母成街都係中資
相比之下VANS咁撚小事 你屋企就真係要裝修啦
真係咪撚戇鳩啦 明辨是非好冇 呢單野真係要屌

根本有人想帶風向
裝修都要理性先得架

罷買不裝修 冷處理

冇裝修嘅必要

VANS冇表達過係藍或者紅 亦都冇扮過黃
成件事咁睇佢只係唔想扯上政治
即係唔想得罪任何一邊
因為咁樣就話要裝修嘅嗰啲人完全係戇撚鳩
冇撚晒理智

師兄轉工吧

為左份bonus 樓主真係好柒

人地藍乜野店，佢邊句有撐過政府
人地只係唔係黃店，你要搞佢我無意見，不過你要分清楚佢立場先

罷買
畫下鞋

唔洗下下裝修既...
下下裝修就真係out fo

就算搞埋紅藍我都無意見，但vf連紅藍都唔係

佢瀨共瀨到咁都唔搞得
明係DQ香港喎，仲理性分析？ 老細瀨共又唔係藍店？

都唔係奶唔奶共
跨國公司咁多market 唔會為咗個別事件突然間改變做法
每次都做中立黨 有時做少d生意 好過total loss

努力d罷買 好快唔玩香港market
你炸尻咗人地間舖都只係加速佢撤離香港市場

罷買算
反正呢d 撚屌鞋著壞腳

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

罷買算啦。

推罷買

到處樹敵, 正正係柒婆想人做既"希望大家割蓆"

唔裝修都可以裝飾 冇人記得裝飾既存在？

人地講明任何政治作品都唔得
即係你另外搵到個參賽作品係撐警佢又批咁咪奶共囉

唔好係又裝唔係又裝
唔夠說服力啊

Tui

Vans屬美國服飾巨擘威富集團（VF Corporation）旗下，集團的其他品牌包括Timberland、The North Face、JanSport、Kipling等。今年5月威富報告稱年度收入增長達12%，當中在中國市場的增長更高達17%。

去搞vans門市同之前班傻鳩話搞蘋果迪迪有咩分別

真係推多啲呢post
勁多五毛話要搞vans
唔講以為咩大件事

大力一推

罷買算啦
乜我地前線咁小氣架咩

VF, 不了

杜絕五毛狗風向

第一個logo嗰個
7 all for mankind 中港澳都係代理
唔好搞

幫推

唉 其實都係 因為裝修真係發洩咗呢4個月道氣

VF唔係柒咗，係驚得罪大陸
講真對員工再好都冇得兜
但未害香港人，未出賣手足，真係罪不至裝修
罷買同剪鞋就夠

咁撚打壓都唔反擊
中共唔姦港豬姦邊個

要分層次，一視同仁仲點樣拉一派打一派

你自己望下個網址啦
係.ca呀
然後連登開post講先出聲明
再講佢不嬲出開中英對照

B

其實佢都唔係中資.......

推 唔好裝修

推，順便想講用space一係斷行一係用返標點符號啊唔該

Vans已經算好
做Champion 仲衰過it
唔到最後一刻都唔會比你落閘走 搞到成日落到街就要食tg
老闆好明顯係藍 有試過有同事拎過把黃色遮返工
即刻警告佢唔好搞咁多事
利申同事勿相認

我淨係會 對福建360 同 美心閪餅 泠血
明白商業社會有好多難處

講真呢d 牌子
唔會有咩作用
開咁多戰線不如集中先

其實無叫人唔好遊行先係正常

推到總公司跪低

Design 隻五星紅旗70周年鞋上去
如果佢唔dq，咁分明奶共，推上Solomon yue同Twitter 上面查有冇收支共黑金
如果佢dq，咁係微博就瘋傳vans反華，一定仆街
你點都要企一邊

罷買已夠

加埋只有四隻牌子我識，可能我物慾比較低

Dickies去死la 佢地係under vf 仲走出黎扮唔係？
利申: vf公司員工

呢個咪喺個問題
佢唔dq就抵佢死啦
但係點解dq都要屈到佢死？

我都唔明點解會有人上水幫自己公司做打手

Vans又係咁上次indigo 又係咁

正正經經搵公關搞啦

呢個由佢啦唔買咪算囉

收到！

睇黎你真係唔係VF員工 更加唔係Dickies人

唔肯定vans個活動唔係話唔比政治敏感題材咩？
唔知邊到睇到有錯勿屌

今日黨鐵收皮，想知VF既前線仲洗唔洗返工

成班人走哂火入魔
唔同路就要搞到人仆街
係唔係都裝修裝修

AGGER

Vans5號6號全線唔開

不如你又解釋下dickies點解唔係under vf

嗰3間係licensing 台灣全線都係 11after11經營

啲貨完全唔關VF事 人地割好合理 你fc左先啦

喂有啲on9唔係扮架喎都話左人地公司本身係支持示威自由同冇立場既，呢個都唔係奶唔奶共既問題，咁生意佬都講到明政治敏感議題係有損公司利益既，外國公司WFC你玩咩運動，唔通大嗌freehongkong同你訓身？？冇因航咁變國企已經好好
唔鐘意咪罷買囉
唔藍唔紅唔係中資搞黎做咩
話要搞既唔係五毛就on9

俾個中文版大家睇下

總之以後唔會再買VF 旗下所有品牌產品

不消費夠啦依啲

蠢人唔該用下腦分析先啦 最怕你呢種無腦又唔聽人講野既人

懲罰符合比例PLZ

呢個比賽係全球性 香港都只係純粹擺張紙出黎叫你畫完擺上網參加
你唔諗下會唔會係總公司要求DQ ，香港係聽order做野
Btw 一係你推twitter, 推到回覆

笑撚死，你又幾撚醒呀 分析黎睇下

我就真係最撚怕你呢啲on9 講完分析打多幾隻字唔識？
瀨共dq香港design唔撚知？唔聽人講似係你喎垃圾

push啦

加拿大設計師「Naomiso」係加拿大vans submit

仲講緊香港design 去FC左先

大學同學係VF office 做
（咩brand咩大學唔講啦，都係3大之一）

公司一開始都無話 唔鼓勵 參加
只係話擔心大家 人身安全
要大家留意下
但係上上下下
連HR / Admin 都有手足
（但某部份M grade local 人係藍）

今次個決定 其實係好政治
一黎幾條生產線仲係：
1.直情係大陸
2.其他國家產但原材料係中國
3.其他國家的廠都係大陸金主開

最大問題係
4.Vans照做會連累timberland & TNF

（Adidas/Nike 的情況可能更依賴中國）
所以行業共識根本就係無可能同中共玩

對鞋贏左都唔會生產到
但再放係網又怕比中共憤青煲大
成個集團應該玩唔起

不過就算office友明
都係自己立場下
覺得失望/PR 手法有不足

題外話：我個frd深黃
佢同同事都有出黎 同有做家長/物資
連vans 個投票都係佢forward 叫我瘋傳
&佢地同事圍內都瘋傳推post

咁都叫合理，其他品牌都一樣？

推呀！見到d人係又屌唔係又屌就燥

罷買就夠
裝修唔好

現實係 得少數人會理性分析

同意 PR手法 失望

認同

其他品牌5號全線都無開

6號視乎地方 不過9成都無開

其實我懷疑緊佢地VF班手足
圍內係咪直接搵supplier傾
再出到果個唔用vans名義生產

好難嫁 唔用 vans名義 有曬compliance 有曬legal 去睇著嫁

呀，咁又係
我諗多左
見到fb有post話可以搵其他廠生產
仲以為係佢地班人直接bypass 公司整

咁個1成都要開
罷買同twitter煲大佢算啦，裝修唔好啦，前線無辜，但VF office就
公關真係垃圾自己搞舊屎出黎

直接搵個設計師再搵廠整

罷買就夠
雖然唔知點解啲公司一出事
就有員工出嚟話唔關公司事

聽講民記工賊會啲office都舊了...

無講話唔關公司事
所有人都屌緊公司
包括埋佢地VF人

但只係佢地唔想裝修
罷買就夠
因為裝修會影響公司取態
怕影響VF手足出黎抗爭

手足

幫你推
唔好再裝錯修 補獲唔係下下都補到

你想講個design係反社會定係具政治爭議呢?

幫佢網上裝修啦

大家係手足
咁岩我group手足份工係
有VF集團
有名牌集團
有ibanker
有紀律部隊（唔係狗）
有IT9
有電訊商
有物流業
有物管

罷買就夠

但一睇就知我地係街坊/後排支援

罷買vans 不裝修！

大家要時間調整
Vans 真係唔需要裝修
裝修留番本黑紅資本就夠

你睇番Vans FB page

想引用番佢地真係有帶定頭盔 我cap番條款出黎炸

咪再吹風裝修vans 邊個裝修割邊個
你最多話佢藍 咪罷買囉 唔好濫用裝修

五大訴求 缺一不可
點解會有咁多人拉

裝飾唔裝修ok?
Obey the wall/Off the wall my ass

即係好似立法會dq完人之後
政府同你講出外遊行小心安全
咁就收貨

你班順民會唔會太易哄
做完一樣極權 扼殺創作自由既野 再比d甜頭你就可以原諒

邊度有甜頭

到左四個月都係中間派就算撚數啦 仲洗理佢地咩

你調轉左個次序
重作啦師兄 為屌而屌

連續dq兩個黃色design都叫唔係大罪
唔怪得之前咁多議員被dq都無反應啦

唔好再裝修喇
我成日聞到裝修陣味越嚟越唔敢出嚟

其實會唔會比人report得多就會dq?
叫vans回應下先啦，比些少時間佢地作辯護啦，始終敵人已經好多，冇咩必要都唔好再多一個

連續d兩次都知咩事啦
唔好再諗理由比人開脫
人地行動上已經回應左

罷買不裝修vans

我都係睇到樓主講啲野先睇下比佢地回應姐
如果佢唔回應咁咪當佢藍店處理囉
裝修我又覺得太嚴重

裝飾 罷買
唔好裝修
VANS 無派人斬人打人 仲比同事參加抗爭

回應啲乜？回應左支持黑警？回應左支持送中？

5 demands , not one less

yup前線手足同佢塊玻璃裝飾下就夠裝修呢啲粗重野留返對啲紅黑紅紅黑就好喇

真 次次尖咀遊行 允記唔到最後一刻都唔收工 vans一早兩點就走得
利申： 有朋友做允記 次次都極羨慕

唔錯
希望前線vans手足唔好撕

pish

唔想扯上政治？
DQ黃傘=落注買中國
如果真係要中立龜縮唔表態
停辦投票啦

裝唔裝修都支持
但罷買就一撚定

罷買vans都算
裝乜撚修
留返啲氣力打中資啦

聽講好似對員工好好
只係怕安全問題-> 有事好早會放人走
員工政治取態唔會理/阻止

唔諗住裝修 諗住幫你“ON” THE WALL每間舖整個連儂牆仔

肯肯定無必要裝修
個email好大方得體
完全可接受

但Vans就不了
一對都唔會再買再著

Pisgah klm

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃用錢懲罰

冇必要樹立咁多敵人 遠交近攻

跪低左要裝修

只可罷買
不可裝修

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

一係上腦一係阿sir 五毛上黎吹風